2019旅款答案討論區

自修旅款，貪得意挽下。
個人答案如下。
CBAAC
AADBB
ADCCD
DDBCA
DBCAA
BCCDB

有錯歡迎指出。

挽你老母揀定YiJin科啦

23唔係b咩

唔係a咩

挽你老母

係啊，應該係b，打錯

樓主最後咩grade

5